［Qi題］長頸鹿最長 大笨像最大 ⋯⋯

咩動物跳得最遠？

樓豬老母

蟻！因為蟻仔多計

狗，因為狗遠

油! 因為油不是80年代

欣賞你既斯路

羊

軟皮蛇？

跳蚤，因為按比例係可以跳到200倍自身長度.

遠非跳遠

樓主條撚就最軟

屌你老母

袋鼠

洋蔥
係洋蔥！
因為我落左洋蔥

老虎
因為跳跳虎

秒

就算係常識題都錯

屌你老母閪

軟皮蛇最軟

軟殼蟹

未有人答啱 5點開估

小明 ！ 因為座山唔識跳

蚯蚓

狗 因為跳狗里

佛
因為佛跳牆

春袋
因為2017

乜9

狗，因為可以跳九里，又可以屌柒你

袋鼠是动物界公认的跳远和跳高冠军，两条强健的后退爆发力惊人，可以最高跳到4米，最远跳到13米。羚羊其次，能跳6、7米距离。火箭蛙跳跃距离最小，约2.8米左右。

跳跳虎

虎
因為跳跳虎

小儀
因為阮小儀

殘體字

答案有好多，例如
牛，牛丸（遠）
墨魚，墨魚丸（遠）
蝦，蝦丸（遠）

等等....

蟻多嬲死象

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

屌 㩒錯制

樓主最軟

收皮啦大陸蝗蟲
屌你老母殘體字

兆祥
因為阮兆祥

跳跳虎個跳

滾返去你中國城啦屌你老母西

菜
因為菜遠

足
因為遠足

你最軟

羊
因為遠洋飛彈

一定係高圓圓

笑撚死

在座各位都係垃圾！！

答案：壁虎

因為壁虎跳牆(跳長=jump long/long jump)

壁虎玩longjump 就遠架啦？

喂 壁虎都得
你唔好話埋佛

出題大師又點計先?
雙冠軍

曹永廉 ！

大家都咁落力，今鋪打和啦。

答案呢

樓豬渣既

咪係

明明呢個先係答案

失戀的冠軍～～～

鵝
因為鵝攞多支

咁都得
condom都得啦

大家心入面都有一個屬於自己嘅答案

花
因為花式溜冰